有線新聞：警方有意借出八鄉少年警訊中心作隔離中心

【有線新聞】據了解，警方借出八鄉少年警訊中心，作檢疫隔離中心。
位於八鄉的少年警訊中心，有200個宿位。消息指警方借出少年警訊中心，讓政府用作檢疫隔離中心，若果作隔離安排，宿位比現有的200個少。而是否落實作隔離營，仍然有待相關部門商討和決定。

想洗底？屌你老母

等啲鄉黑拎住條藤條做看守？

港中醫院呢

唔緊要啦
依家少年警訊都冇人報

問過班牛屎佬未

又係元朗鄉黑地區

肯定想鳩拉人屈佢有病然後殺

黑警: 信唔信唔聽話 掉你去隔離營呀嗱

想殺手足

文宣方向：一直都有呢d地可以用，係政府欺善怕惡唔用，係咁搵民居

呢個真
隨時可以將拉返黎既後生仔放去隔離營等死
神不知鬼不覺

邊個重會比細路去？

好呀,全港狗屋都做隔離中心啦